有冇人好鐘意兩點先食飯

唔洗同人迫正到呢

我等緊

依家去緊食

食咩？諗緊食乜好

我鍾意準時1點搭正 有人撳鐘送lunch入嚟

好討厭食野，
食完又要柯不如唔好食
好麻煩

幾點食飯都要開個post討論？
樓主有病？

不嬲唔食

開個post討論都唔得
你共產黨黎？

以前鍾意做晒手頭上order先食，鍾意3,4點先食，唔食又得，feel到仆街

3點又太晏
2點/點半岩岩好

咪貼你堆雞出黎

1點出去曬返45分鐘太陽就夠 一直都唔同人逼餐廳食野

你地植物黎？

兩點唔洗排隊,不過都應該接近滿座
好多時要搭枱
我呢啲毒撚鍾意自己一個覇曬張枱
靜靜地
最好三點先去
真係唔鍾意返正規放飯時間既工

霸哂成張自己坐真心正

🌚

被逼兩半食但唔鍾意